拉莫斯都唔夠個韓仔玩 韓國真係一個好屈機嘅國家

條友似係利迷 落腳狠到

最衰沙拿

佢係會然馬馬度真人

抵啦垃圾狗整傷沙拿之後就冇運行
快點比佩雷斯主席迫走我就更爽了

猁申利迷

馬沙高絲打來

點解

咁夜唔訓

真正嘅李三腳

四腳

本身以為一開始係拍埋去
原來都係一嘢踢咗落去

李哥=宇清
拉莫斯=世清
沙拿=佩哥

假到成個飛起
插水啦

算踢得少

韓仔踢波cls

死爛仔都有今日喇

沙拿

幾多先叫多

泡菜2002年已經證明咗勁過鬥牛
好似係

但韓仔紅撚左wor

睇下畀人踢嘅係邊個

唔見拉莫斯對沙拿紅

因為狗唔會紅

痴撚線

足球員 斷腳嚴重過斷手啦

冰人呢排幾有道理

果次拉到我隻手斷咁制 差d冇得呀世界杯 支持韓仔踢0拉狗

問過哥斯達未

哥斯達都老江湖 夠打就正常，韓仔得十幾歲

亞洲人邊敢打鬼佬
韓仔算勇武

亞洲之光

抵啦 茅咗咁多年唔使還？

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手推，唔該哂大家

抵撚死 踢斷佢就岩

韓仔體育

兒子

大隻過我

CLS，咁樣連環腿真係全心撩交打

邊個好打啲？

你弱種蝗狗